自己去旅行去邊好

想放低所有野去個旅行

大約3星期

筆直5-8k(連機票住宿)

有冇巴打有好介紹

安南

越南果到

3星期5-8k連機票食宿好似唔係好夠 會食同住得好差

三星期5-8K，應該得越南同大陸廣東省可以揀

一星期都還可以

台灣

去過幾次洗費大概係咁：
機票 $1100
青年旅館 HKD120/晚
旅行日常洗費 HKD200/日
8k應該夠火車環島嘅

如果唔係我諗一係要搶到廉航優惠機票，一係返大陸

台灣，交通環島中

留名

Thailand